請繼續催淚毒氣文宣

陸續見到唔少人都口罩 有啲仲好誇張

我阿媽唔驚2046，驚催淚毒氣驚到叫我移民

叫山埃彈 二噁英彈好d
就好似將吸煙同肺癌連結埋一齊咁
吸煙=肺癌
催淚彈=山埃 二噁英

其實呢排都好易肚痾 氣促 頭痛

聽得出佢幾絕望
應該唔會再出黎